［賀年］有冇巴打組團上常平食狗肉應節

適逢狗年，整返煲三六賀賀佢 開個靚頭

初三朝早11點，落馬洲起行，有冇手足john

G 持

可以用銀聯卡閃付

微信錢包有無折扣

屌你老母食狗死全家

賀一賀佢先啦

有無絲打去先
食完狗肉屌絲打

jeng

要帶幾錢去？

36滾一滾

中國人應該食狗肉

btw，常仔仲有莞式

食左你全家咩

偽善撚

有狗肉食 齊齊爭住做中國人

@老衲@貧僧

食狗者仆街死是常識吧

睇錯食完狗肉屌肥絲

你老母就偽善撚
我鍾意狗屌撚你食狗就偽善?
係呀我係唔撚公平架啦 理撚得你食豬牛雞羊田雞乜撚都得
你食貓食狗就死全家

成班大陸生番開PO討論食狗